推到巢皮倫見你到！！

17年前既沙士，哥哥喺4🈷️1號選擇跳樓離開我哋，17年後嘅4月1號，一齊集氣希望撐警嘅巢皮倫會跳樓以祭我哋死去嘅手足亡魂！

推

你諗法都幾跳脫